求推介：PS4 連線game

想同幾個朋友一齊打下機 想係一齊同時進行遊戲 partner 過關 打怪 解任咁 有無巴打有推介？

拋磚引玉
gta
little planet
fat princess

不二之選：Division

討鬼傳

overcooked好玩

destiny有六人合作raid
九月出第二集

別認真？

第一集玩唔玩得過？ 唔介意舊

睇個名 討鬼好似幾吸引？
另外仁王 如何？

你上網睇gameplay / 直播睇下先，真係好玩而且同朋友玩好開心

Google左 唔係想玩果啲！ 清認真啲

問左個fd 俾佢拒絕左 因為佢已經玩厭左

第一集得英文版 同埋如果6個全新手打會吃力 加上有好多位要上youtube睇攻略先識過 起碼要有少少槍game底 不過隻game係好玩 仲有好多唔同既pvp模式

佢應該好耐無玩，依家更新左好多野，佢應該有新鮮感

咁等第二集 而家玩住第隻先

我淨係玩過monster hunter 同 鬼武者

第二集真係要試，一班fd玩一流

ghost recon大伏黎

ALIENATION
同friend玩好撚正

helldriver

唔係未出？